林村許願節因疫情取消初一至初九活動

大埔林村鄉委會主席林奕權表示，星期日經開會後決定，因應新型肺炎疫情嚴峻，將會取消新春年初一至初九的林村許願節活動，至於初十至正月十五能否重開，則要視乎疫情發展。